疑似有大陸人不斷製造fake跳樓新聞 去抺黑日後資料來源可信性

疑似大陸人想不斷造假放fake跳樓

比佢地咁屈法 到時真係跳樓真係冇人信

呢d新聞用黎係大陸抺黑我地日後資料來源可信性

雖然唔知真定假，但係點撚解係呢個時候先至嚟拍片+講普通話極度不安